有無人真係j過大姐明？

岩岩睇完果個星星同學會 睇下大姐明個病姐

點知大姐明都j

雖然以前都叫靚女既

大明姐

On9 分別用左3個upload 網都up唔到張相

我都睇到係 大明姐

佢後生時身栽真係好勁